元朗班狗無啦啦撤退⋯⋯小心案件重演

班狗無啦啦咁好死會走？
睇落似想係其他地鐵站玩大圍捕，好似太古咁
認真求對策，手足一分散，人少左好難同佢地鬥

防人之心不可無啊

好鬼wo

西鐵車箱內都有CCTV,
每車箱有2個
請大家小心

特別列車 ＝ 屍殺列車

9up 建議:一齊搵一個站一齊落車，總好過落單真係有狗嘅話起碼人數夠，可以再死守

pish

on9 既咪衝番出去囉
醒既就明天請早啦

2320 紅磡站外有防暴
2320 紅磡站外有防暴
2320 紅磡站外有防暴

推推

推啊

朗屏站兩架車岩岩開左

push

又返黎

十分鐘前狗屋有車出，係大馬路向元朗站方向駛去

呢個時候有天文台報天氣真係好重要

true
佢地睇晒港鐵cctv其實知你地去邊

係電視睇到，D狗已經到左元朗站

一個都不能少！

齊上齊落！

手足小心

推

Push

落街去各站接人啊！

勇武同國際支援無衝突

萬事小心！

其實差佬點解會放生D人
佢地唔係想一網打盡架咩?

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

落單易捉咁多

又有兩班特別車開去元朗站

全世界都䀹實佢哋

其實無需要特別班次，因為西鐵呢個時間唔多人

荃灣西落車都要小心班福建佬

[死線投票] 823 定 830 !!!!

Fact check????? 大家小心鬼

咁好係狗鐵到除罩呀

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

萬事小心

推防人之心不可無

小心注意安全

點撚樣fact check啊你估我係鳩sir啊？

特別班次有可能係伏

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

係咪做緊pr工程

推呀
唔好自high住
幫手確保前線安全

果然
好多狗車係狗屋出左去就無返

又有一班特別車

元朗 @0004 roadblock

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

西鐵站沿線唔少站都有狗

721 811 815

狗鐵肯定係鬼，大把位坐都要開特別班次

又一班特別班次

721黑社會就散仔都無個 今日和平靜坐就出防暴

會唔會專登分散d手足？

如果直接飛站返廠
有無野可以做黎阻止

朗屏站底下有一架狗車去元朗站方向駛去

最驚係其他西鐵站截

唔知，但呢個客量無必要有特別班次

大陸要香港和平 狗狗收哂order唔可以製做混亂